[突發] 米高嘉道理爵士的信

上岸狗得一句 唔想亂

中電gogogo

支持爵士收養狗狗於嘉道理農場

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

DLLM 我等左成分鐘佢都唔撞埋黎

巴打好撚仆街 但我鍾意

只要有心，人人都可以係呂巴打

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

都正常既 但係至少話孩子係未來先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

講左等於無講。

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

法治同程序解決到, 根本就唔會走出黎
而家擺明係法治同程序解決唔到, 先迫到大家走出黎

當我地話老果班無做過d 乜野, 其實又唔係
佢地話俾我地聽, 好似64維園咁鳩坐廿十三十年係一d 用都無
走出黎係咪有用, 我地唔知, 但起碼係一個新嘗試, 一直重複舊行為但期望有唔同結果, 根本有違邏輯

呢個時勢唔譴責都當佢企我地呢邊

其實中電應該想香港有一定自主
如果唔係香港電網呢舊肥豬肉一早畀南方電網食撚左

猶太人

見錢眼開

佢講少咗因為反送中 佢間酒店少人住

要我地停手呀

唔通大大聲話支持市民咩
立場都已經好明顯

半島本身都唔係做開土豪生意

減電價啦佢老味

係全球旅客都取消呀

利申：員工